De douane en de lokale heffingen, indien er geen zijn ontweken.
Nu komen we bij de telling moeten gedaan na zijn aankomst--_op grond_, bij Galatz.
Het vak werd gegeven aan Skinsky vóór zonsopgang.
Bij zonsopkomst de Graaf kon verschijnen in zijn eigen vorm.
Hier vragen we waarom Skinsky werd gekozen om steun bij het werk?
